呢位小學生有前途

右下角寫住中一考試

燒烤叉

笑撚死

已經知教育局會9衝入黎

果10分係個老師嘅良心

your pussy will be barbecued!

痴撚線

「 大多數貧窮的小孩很有教養而她不是」

覺醒左既細路

10 分滿分 幾好

燒烤叉插它的下體

文筆0分 志氣滿分

小學手足

寫得幾好

踢它29下

滿分

煙頭辣9佢 後生可畏

藍屍：又係d黑暴搞到咁

個老師唔比0分，會唔會犯國安法

老師真好
冇是咁的一律零分
但我都想比10分個學生

不小心吃了狗屎，所以聲音才會非常難聽

高汁

將來流亡政府要搵外交部發言人就搵佢啦

衷心感謝國安法閹割制度 特區政府認受性即將壽終正寢

小學生？
樓豬你係咪小學都未畢業？

中一仔

踢二十九下
定係想寫廿鳩幾下

Cls

充滿想像，充滿暴力，充滿憤怒

老師：10/10

依句幾型

好好笑

廿鳩幾下

滿分係幾多
起碼要俾個合格佢啦

咁憤怒但一隻粗口字都無
其實寫得幾好

10/10

垃圾教畜，勿將社會議題帶入考試，咁考試唔俾議論文啦on99

想像力豐富

如果係真既
準備好班忠誠廢物又出黎批鬥

可能聽大人講得多？
以為真係29

個老師手足嚟
比10/10

寫得好好

好笑係好笑
但唔好忘記香港係極權

建議個家長有得走快Ｄ走，一陣大公又扮老師上你屋企家訪
藍屍又狙擊

女黎

而家啲小朋友真係恐怖

所以支共先要加速換血

用小學同學代替是咁的

10分滿分

家長快啲帶小朋友走 香港好危險

咁都比10分 知咩料啦

點解比10分？
因為滿分係10分

仲要係女嚟

屌呢篇文你確定唔係Matt Leung作出嚟?

剔號犯左國安犯啦

十分滿分

連仔

笑撚到㩒錯負評 屌

間住咗嗰啲係咪代表寫得好

見到笑撚左出黎

想知點解29

好撚勁

勁到仆街

廿鳩幾下掛

非常好的孩子，非常差勁的老師

老師其實知唔知愚不可及點解

屌

下屆諾貝爾文學獎作品

作者用鮮明手法諷刺時弊
文中開頭表達林鄭以前心地善良
但作者對佢好失望 對佢拳打腳踢
令讀者會有興趣深入探討其原因
其後喺文末交代返林鄭點解會變成咁
更用途人反應帶出林鄭可恨之處
相當高明..
睇落愚不可及既人 似係改卷果位教畜...

社會議題幾時變咗唔畀攞嚟作文?

呢位手足平時應該有上連登

10／10

又係黑暴學校，要報國安了。

唔使大人，可能兄弟姊妹俾狗咬過都唔出奇

好似啲小粉紅中一寫個啲抗日文

10分好

你寫咩黃絲暴力，黑暴攬炒派，老師敢比低分你咩
評你唔合格就犯黨安法

然後她就死了下一句即刻變祂

女人打交不嬲最癲

文筆好差但幾搞笑

100分，即刻升班

有前途

保護手足 拉

save hk 藍屍震怒未
小朋友快d走

邊睇邊想像 然後大笑左出黎

女仔寫d字邊係咁

屌你呢個解讀 我係車笑左出聲
d人望住我

D路人叫佢老婆婆喎

燒烤叉插下體
仲勁過秋生哥

thanks
好彩你有睇文

隻教畜個comment

有畫面

以前啲老師最鍾意拎社會議題寫議論文

中學嚟

燒烤叉抽她的下體……然後林鄭月娥就死了
雖然文筆一般

但係個劇情寫得好流暢喎
又有說服力
感覺件就係會咁 合情合理

中一考試肥左都冇所謂啦

仲會捉錯字

點解你get到

開頭應該寫佢喺燒烤場遇到林鄭，為結局留伏線

笑撚到我仆街

如果比高分，個老師會比人炒架。
當然老師自己個飯碗緊要啦

其實幾醒

《论语·公冶长》：「宁武子，邦有道则知（智）；邦无道则愚。其知可及也，其愚不可及也。」意思是宁武子在国君无道时装愚作痴，以免祸患，是常人比不上的。
愚不可及係褒義詞黎

讚 有前途

唔怪之得777把聲咁難聽 原來食左屎

社會議題唔可以放入考試？
我屌你老母啦

小學生有煙頭同打火機

應該係怕議題太敏感, 俾唔同評卷員評分會好大差別, 想提返學生公開考試唔好冒險啫

咁似reading啲sample ans

踢他二十九廿九幾下

邊位巴打玩膠不過玩得幾好

個老師會唔會報國安

老師先 CLS
「愚不可及」
成個藍絲大媽味出曬嚟

呢部分作得幾好唔會俾人話黑暴

oh 個細路睇連登 學壞咗

有潛質做網台

其實老師先係小學雞

教聯會要出動了

希望真係考試角度出發啦

俾10分冇俾0分算係咁
唔寫返個評語分分鐘犯國安法

10/10 👍

啱呀 黑警癲上嚟 話呢篇嘢顛覆国家政權都得

認同仲有令讀者產生共鳴

這才是愚不可及係乜意思?多咗個才字搞到唔係好明

又啱 大智若愚
喺荒謬嘅社會 扮蠢都係一種生存之道

💯

咁你考試打埋香港獨立囉

天真也是好的。憤怒是需要轉化成自強的行動，如果沒有練跑步及反應，怎麼舞動燒烤叉？怎麼抓人或避免被抓

係呀 教育局而家郁啲就釘牌
學術自由？笑話嚟

又可以 copy and paste 成段文革文

狗共玩大佢嘅話應該比人踢出校

吊搞埋下面

個老師係咪嬲到亂咁改
"我就想起她以前成績非常的好"呢句應該係指佢考第一
個老師夾硬要將她改做我

愚不可及個意思好似係嗌人扮白痴嚟免受災禍

所以個老師用才是代表唔好將社會議題帶落考試先係最好嘅方法，明顯暗示個學生唔好因為依種表態而出事

所以唔明佢邊度藍屍，定你理解錯個成語

評語做下樣姐
唔咁樣寫又比人搞大又釘牌又盛

幾好幾好

貼堂表掦 載入校刊呢d基本啦

問題係有冇社會原因喺入面，個分都係值咁多，我唔覺個老師有咩位改錯喎

你話本身篇文係高質素而又有社會議題喺入面但個老師畀低分就話謝

痴撚線
懲罰方法創新，有前途

唔多信係真 不過幾好笑

滿分作文

終於有人睇到。

發覺呢度好多人都唔識解「愚不可及」本身嘅意思，啲文化水平低到呢

咁佢應該要寫「敏感政治議題」而唔係「社會議題」。個老師都係柒柒地㗎喇，抵俾人誤會。

不老症。

老師叫佢唔好帶入考試
一陣件事搞大咗就幫佢唔到

睇唔到佢立場,
但咁樣評分都唔公道
差極比分都起碼咁啦
內容 5/40
表達 5/30
結構 8/20
標點 字體 6/10
錯別字 2/3

應該係真
椅子都寫錯成椅了

癲撚咗
不過認真想問下中文作文俾唔俾寫三級內容？

應該全文用＂牠＂，死咗之後用＂它＂會好啲…

好撚惡中一識得用煙頭，打火機

一定係s底

老師個評語都恰到好處
唔評論內容，淨係話feel到佢好嬲，同埋叫佢考試唔好咁玩
避重就輕，個老師識玩

#字黎 叫佢分段

一定係老屎忽

最底句這才是。唔通順囉

你都唔知題目係乜，有可能個內容完全離題呢

邊度唔通順?

老師紅字。這才是xxxx
唔洗個才字啦
個學生寫得好好

香港有救

老師評語曲直難分

一言驚醒夢中人

我仲以為講緊維尼

點解唔可以係女仔字
見過好多寫到打風咁

你又岩喎

一定１０／１０
笑到仆街

佢比高分第二日咪俾人炒囉
你養佢呀
比10分你已經好好啦

現代李白

連登仔：dllm 唔準幫垃圾政權做野

以前的確係解大智若愚
依家唔係

呢篇文好高質喎!

有哂起承轉合, 有高潮位, 埋尾果句唔錯 有呼應
文筆又通順, 結構完整

衰在內容暴力
如果唔係一定A硬

屌得好

林奠屋企好有錢架

笑死

老師似黃啦
冇乜理由由得個學生咁樣寫等到公開試就害死佢姐
第一句寫得充滿想像就知個老師想點

笑到仆街

扮就好

貼堂10/10

踢佢29下 之後老師比左個Tick

內容要再豐富D
交代多D 個女個性格

有時間限制架

中一學生

好高質

後生可畏

連登仔嗎

cls細路 年紀輕輕就識SM

幫香港七百萬人做他們想做的事✅

潮文feel

笑到我收唔到聲

壞過凱婷

文筆好過班廢柴鳩官

笑撚死我

聽日教聯會啊，高松傑劉文杰呢D咁既藍絲，實攞篇文同呢個post 大做文章

首尾呼應

都有正面回應啊充滿想像力

屌笑撚到仆街

個老師算就住嚟話佢啦，仲讚佢充滿想像

啲形容好好笑
仲要係出自中一學生手筆令件事更有意思

漂亮

成件事好似集合左周星馳大全咁

又摺凳又煙頭又玩屎

香港變咗㗎喇，個老師都無得揀啦，一定要肥佢，但已經唔係鬧到個學生好甘

屌你老母 10分？
老師食屎大
識唔識改卷

用詞溫和得嚟面面俱圓
評價得算幾得體啦
要怪就怪垃圾教育局

勁撚過打小人

個老師都好嘢

所以話你點樣說服來緊會做大多數既
就係當日雨傘之後既年輕人
加埋反修例 仲要唔洗負責
國安法立左又點
你班仆街唔信後生 唔俾機會佢地
民不信政府既鴻溝越來越大
民不聊生係可預見
如果地緣政治有機會令香港重生
奶媽真係來回地獄又折返
成為香港史中既歷史人物

愚不可及，評論俾埋呢啲字眼，睇黎個老師唔好得去邊，

5**

呢個真係有心思
個老師肯定一路改一路笑撚到手震

其實寫得幾好
可惜香港教育唔接受呢啲方向

文字版：

今天我在街上重遇小學同學，她的名字叫林鄭月娥，原本小學的時候，她很善良，但她現在變成了惡毒的老女人。現在我很失望，因為她以前樂於助人、乖巧和美麗，但現在變成了，見死不救，討厭和很醜的人，我馬上給她一百巴掌和踢她二十九下。 我很開心，我終於幫香港七百萬人做他們想做的事。
然後我問她幾時可以去死，還問她幾時下台？ 然後我向她說了很多粗口，表示憤怒。還問她為甚麼樣了非常噁心。 還問她為什麼用英國護照卻不用中國護照。然後我用煙頭燒她的身體，用打火機燒她的頭髮，用椅子打她的頭和燒烤叉插她的下體。 有很多路人向我拍掌，他們說：「老婆婆，做得好！」 然後林鄭月娥就死了。然後全香港的市民就開香檳慶祝。我就想起了衪以前成績非常的好和操行也很好，但非常貧窮，但大多數貧窮的小孩很有教養而她不是。 我回想起她以前因為走路不小心，而掉下糞池， 才會變得非常醜和嘔心， 還不小心吃了狗屎， 所以聲音才會非常難聽，還不小心在高處掉下來才會非常笨。 所以她真是一個沒有用的人。

老師評語：充滿想像，充滿暴力，充滿憤怒
請勿將社會議題放入考試，這才是愚不可及的做法。

笑死我

然後我用煙頭燒她的身體，用打火機燒她的頭髮，用椅子打她的頭和燒烤叉插她的下體。

新潮文?

中一卷二
係中學生

老師d字好樣衰

唔好話我知佢攞10％

個老師啲字仲衰過個小學生 睇唔撚得明

幾有創意

隻燒烤叉好慘，洗極都臭

夠唔夠呢位有前途

文章令人深深明白及理解作者內心的感受
為什麼人性會由善良變成醜惡
亦能緊貼時事，如實反映社會問題
當中的動作畫面更加描繪得有聲有色
令讀者仿如置身其中，產生共鳴
完全是一篇上品文章

又寫得幾好

屌你老母個老師就真係愚不可及啦

又唔可以比合格佢 只係係咁2 比d On9 評語佢

十分高汁！

好笑

照字面解10分好

唔咁樣畀評語一陣畀人釘牌

100/100

中一黎講唔會0分啦 認真寫嘅話 文筆應該通順

最好文匯報都要報道，再轉載上微博

老師都覺得值10分

Cls 5** content

玩夠扮學生作文未

第一段尾比左個剔笑左

負評係俾隻教畜

公開試可能有國安閱卷
喺學校點寫都得
但DSE 咁寫法會畀狗咬

點解文章充滿暴力就咁低分...

Cls 笑死

佢應該係校內試玩野，咁嘅文筆正常作應該會高分

識玩代入啊婆視角幾叻喎

所以咪要搞通識同歷史

呢篇文每次睇都笑出嚟

香港光復後，香港大審要加入呢樣刑罰比佢

【江湖傳聞】政府高層發生激烈打鬥
政務司司長張建宗在接受國際媒體訪問中，炮轟鄭若驊和鄧炳強等人，稱他們就是特區政府的毒瘤。
張建宗談到：「如果你作為政務司司長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是政府第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，政府有太多蠢人他們辦事都是以我為主，行政會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是司長。」
張建宗：「在會議鄧炳強常常痛罵其他官員，這再正常不過了，不過也有官員被激怒的時候，記得在中大攻防戰休息的時候，鄧炳強指揮得很不自在，回到指揮部用水瓶怒砸一位才進速龍的警員，當時在場的很多官員都已經無法容忍鄧炳強的所作所為，在加上那些常被他欺辱的警察無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了鄧炳強，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的鄭若驊更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時劉江華、李家超這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」
張建宗：「當發生那件事情後，鄧炳強的辦公室多了一根榮譽警棍，我想他是用來防身吧，在11月中鄧炳強正是用這根警棍報復了鄭若驊，在美國參議院通過人權法案後，全員回到政總，鄭若驊諷刺性說道：『全級第一，明天我們的資產就要回家了。』」
「林鄭月娥臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像她的性格，果然在林鄭再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在鄭若驊毫無防備的情況一棍打下，鄭若驊挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是林鄭，不等鄭若驊起身，林鄭又是一頓亂棍爆打，鄭若驊在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的鄧炳強可不會放過這樣的機會不斷說道：『林鄭，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」
「鄧炳強的警棍終於派上了用場，可惜一棍下去鄭若驊就脫臼昏死了過去，打得興起的林鄭怒了，朝著鄧炳強吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』鄧炳強也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』林鄭沒有再回應什麼，如果鄧炳強手上沒有警棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的官員嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

後面2句廢是拗
反而想問充滿想像有咩問題

好睇過TVB 啲劇

中一，香港教育未死

連登仔嚟？

個老師先係愚不可及

老師讚佢充滿想像力

文筆好好 有畫面

啱

樓主個標題改得唔好冇乜人睇

成篇野流撚到仆街，十足藍屍作出黎叫個仔抄，成班炒晒車淪落到攞fake news打晒飛機

其實幾中肯 未必貶義
暴力美學 昆頓塔倫天奴都係呢個風格
當年港產片都係以「盡皆過火、盡是癲狂」揚名國際

反而下面嗰句愚不可及就唔太好
最多話公開試咁寫唔好
學校入面嘅就應該俾佢自由發揮

個小朋友可能睇得多伊波拉病毒 人肉叉燒包

我覺得個細路好難有咁大仇口
似係屋企人日屌夜屌

教育局出黎譴責未

題外話，唔知點解台灣人唔係幾識欣賞呢篇文

因為好撚中二病，得連登仔會中意囉...
文筆最多叫做流暢，同埋有錯別字，而且個視覺靈魂出竅，用第一人稱寫但第二段係第三視覺，係個情節夠中二

睇多啲書啦，文筆邊忽好

中一試卷，不是小學生
文筆黎講，尚算可以
係充滿憤怒與激情，但故事可以寫得再飽滿啲，比番個首尾呼應，細個有幾好，大個有幾差，因乜野食左屎而有轉變，可能會好少少。

側面描寫喎師兄